Man of Steel 2 算唔算大撚鑊？

唔係zack拍已經無興趣